點解唔摺被要比人鬧?

他們希望你成為一個出色的解放軍

唔明摺點解俾人話毒撚

人地一日唔摺被死咗添呀

因為佢哋係摺被師